% Также можно использовать \Referat, как в оригинале
\begin{abstract}
РПЗ 66 страниц, 33 рисунка, 6 таблиц, 12 источников.

Ключевые слова: квадрокоптер, нечёткая логика, ПИД-регулятор.

Цель квалификационной работы бакалавра --- разработка и программная реализация
метода угловой стабилизации квадрокоптера в режиме <<зависания>> на основе
применения алгоритмов нечеткого вывода. В квалификационной работе бакалавра проведён обзор средств решения сходных задач с обоснованием необходимости разработки метода, проанализирована предметная область.
Предложен метод стабилизации квадрокоптера с использованием алгоритмов нечёткой логики. Создан программный продукт, реализующий предложенный метод, и проведён эксперимент, подтверждающий применимость разработанного метода
\end{abstract}

